如果奧運真係取消 日本會唔會侵多次華

想睇

歡迎
但要分到香港人同支國人

冇可能啦，佢都冇軍隊出戰！

日本內傷仲未搞掂 想藉奧運執返啲
點知依家咁樣 仲講侵華？
你個腦係點諗野？

需然我都想

比美國佬馴化晒啦

後生嗰啲自衛隊個個當打工
如果修憲變軍隊, 過之前肯定辭晒職

日本少子化
後生嘅越嚟越廢
武士道精神已被閹割
點打？

為生存只會更加舔共

大和民族俾美帝閹左好耐啦

日本侵華, 即係日本軍隊將 病毒帶返去日本??

佢地班政治冷感真係覺得係武漢肺炎咩
分分鐘信埋支共d假新聞

同美國聯軍

搞唔成應該會更加奶共吸人民幣

同班中國人鬥虧

靠宅男能量？？？？？
同其他玩抖音既乸型？？？？？

中國好勁咩

召喚哥斯拉

仲日本侵華?
就黎 百國聯軍訪華 啦

會殺多次香港人

日本仔得自慰隊同埋無美帝幫手嘅話唔覺會打得贏

唔會
依家啲日本仔已經唔係以前果啲

曬9氣，只會奶共奶得更勁。

日本想要東北好耐，可能同俄羅斯㚒計，我要東北+晉察冀，你就攞西北+陜甘寧